武漢肺炎之後, 支那將成為最大贏家

支那係twitter一直做緊對外文宣同對內洗腦

今次就有手腳cap左佢地全中文對內洗腦影片
2 分鐘, 不外乎又係講佢點樣0 確診, 全世界都要靠佢出口, 仲搬埋道德經出黎

以上係手足link, 唔怕比view支那, 有興趣睇下
純綷了解下支那最近做緊乜同笑下

另外如果係國際線連比個like隊友都唔做.. 算唔講啦